又到一年一度嘅猶大感謝祭

猶大？ 過得去啦 OK啦
如果猶大唔出賣耶穌
耶穌就唔會釘十字架
佢唔釘十字架嘅話呢
就唔會有復活節假俾你放喎
喂 你要番工喎 你驚嘛？

上帝一早知耶穌要釘十字架，咁猶大呢d仲叫唔叫出賣？無佢幫手點釘得成啊天主教應該封佢做聖人喎

根本猶大仲偉大過耶穌
耶穌: 父啊，我唔想死啊 *三日後復活*

猶大: 仆你個街明明識得翻生，又唔會真係死，我就要千秋萬世背負出賣既罪名

如果猶大冇出賣耶穌
就唔會有十字架俾人 “纜”
好多人會冇工開㗎

比後人作故仔
算係咁啦
BTW, 我比較想睇AV 女優感謝祭

係吖係吖，咪上帝專登跣猶大一鑊囉

俾埋細龜睇 佢抄聖經抄到打飛機都唔得閒